有冇邊隻有倉頡碼既gaming keyboard 介紹

Budget $1000內，有線無線都冇所謂，求介紹

可以買個好用既keyboard 再自己再換cap

仲要睇碼打字 辣殺

用貼紙

買keyboard 貼紙 自己貼啦

有冇咁廢

之前去個fd屋企佢個keyboard打到乜字都冇
佢完全冇問題用到

真
其實打慣左後，
身體會記得

由細用電腦用到大既人正常都已經唔洗碼打中文

做過deadline fighter 既人會集得盲控keyboard 技能

有兩粒點既話，連英文碼空埋都打到

習慣成自然

買貼紙

細個打機自學 匿埋眼都打到成篇文

利申速成撚 記撚埋幾多下空白鍵咩數字

應該正常人都得

貼紙咪搞掂囉

花撚到
一個key cap
4個info
得英文同倉頡碼兩個有用
另外兩粒唔知乜撚黎

有一半係望緊垃圾

背咗佢就得

人地問有冇介紹，成堆話自己點勁點勁

另外兩個係大易同注音

注音都話台灣會用，大易都已經冇乜人用，都唔知擺響到做乜

我反而想買個咩字都冇既keyboard

我朋友仲用緊大易

老實講我個keyboard得英文字母
而我亦都唔記得邊粒制對應邊個字首
但依舊打到中文字

用得多就可以無碼架啦

係
似足啲廢老咁
問兩句就係到晒以前幾勁幾勁

講咁耐都無人介紹